屌你 要midterm

我就唔撚鍾意

講到會有人鐘意啦

屌你咁hea 我就唔撚鍾意

想打機都唔能得牙

我唔撚洗Final quiz project咩

禾打能死你牙

禾刀要打爆佢個系

反埋你枱添牙

依家係要裸跪城大紅門

唔溫小心升唔返上大學

禾要入吾城asso重新起步

你retake英文好過啦

溫hd野已經冇時間溫英文

諗唔到點溫牙